唔知幾時開始我變左個大愛撚

唔知幾時開始我由一個自我好中心既人變左成為一個大愛撚
以前淨係識諗自己 而加諗自己之前再諗下人
如果做完兩個人都開心點解唔咁做
我而加讀緊大學 係ig見到d中學雞我會鼓勵佢 叫佢地加油 要有遠見 希望佢地諗清楚條路點行
同屋企人我會抽多d時間同佢地傾計 用心聽佢地講野 用個心講返我既感受比佢聽 等佢地可以了解到我 而加同佢地close左好多
至於感情 而加唔會再玩玩下 唔想再傷到人 希望可以遇到個好女仔 比我好好咁愛佢對佢好
好開心見到自己有咁既改變

咪幾好
個人成熟左變得會考慮人感受姐
唔係咩大愛撚

識得考慮人地感受係好事黎 總比自私自利好

希望你可以堅持
做好人難 堅持做好人更難

成熟左姐 好事黎

對唔住，睇錯「愛大撚」....

人大左係會多左慈悲心

而加24歲比起23歲成熟左好多 間唔中反思下自己 做好人就好似修煉自己咁 不斷進步 好有成功感

調轉
又大愛撚變自私撚

點解呢巴打